【周梓樂離世 10 個月 警阻市民點蠟燭】警方傳媒聯絡喝止：「你一點我就告你。」

cls 而家點蠟燭都犯法

超過80名手足將於明日提堂

又咁快

推

告你老母閪啊賤畜

同你架水砲車做忌

支持

告咩呀，拜先人都唔得呀？咁和合石係唔係要封晒?

你當仲係上年?

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

以後拜山都犯法了

想問可以告咩

就快重九，去和合石封山囉

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

超過80名手足將於明日提堂

不許百姓點燈

只許州官放火 不許百姓點燭

done

係囉

中秋節目提早收工

以後火都唔比點

Pin

告唔到架，不過可以拉你入去坐兩日

大律師公會呢?

警方傳媒聯絡公然惡意誣告?

祭祀冇犯限聚令

死警狗

dllm

濫告

就黎行出街都犯法

冇用啦
濫告到而家都冇狗要比負責

仲要一個人

告乜？

唔係黑警就犯法

皇軍軍法掛

唔知佢

屈鳩你縱火囉，士巴拿都拉啦
DKLM

Dklm

Push

9告唔洗本
中

縱火，公安條例，國安法

真係好撚大既官威

點火就告 ‘告撚哂用火機啲人呀

DLLM

縱火，公安條例（滋擾），國安法

打橫黎

恐嚇平民
濫權, 濫捕, 無後果
成班無懶黑警剩係識靠嚇

老屈唔洗本

一於騎劫中秋

一人一燭紀念彥梓等逝去手足

以後唔比食煙

是但告你阻差辦公 公眾地方行為不檢咁lo

目中無法

黑警就係皇法 笑撚左

即係9告

唔會告得入
不過可以玩9你
Btw 黑警死全家

連一個表態都唔做

大律師公會明知香港法官出搜查令滋擾荃灣警局輪姦案受害人而故意唔出聲

今時今日香港仲邊有法律，只有蝗法

omdb

中秋節 無啦無啦

農曆七月燒衣路祭都唔得

恐嚇?

用打火機點煙 = 縱火

你咪咁同佢講囉，睇下係咪真係告唔到就唔拉你

講就兇狠
做就碌撚

小朋友冇得玩燈籠喇

大律師公會係有責任出聲
法官迫害輪姦案受害人

而呢班人扮盲去討好納粹法官
當有討論區批評司法迫害就9秒9出聲明屌群眾

莫須有

點火就唔得

擺明

食煙終身

係喇係喇
知你鍾意告就告喇
同你跪安呀皇軍

邊條法例喺呢度用到？
如果咁都告得入
前幾日燒街衣係咪要全部拉晒？

10年前已經講緊popo 太大權

認真 你地狗死我都會點 點解咁敏感呢

正常少少既法官都要調職
香港法治笑死人

真正罪名

你唔係順民

靠嚇囉

唔岩佢意就係犯法

解放軍格言：「不打無把握嘅扙！」
如果佢哋知道win 還是loss 就唔會去打扙！

最接近得2次
一次少過經血
一次何妖lin頭

想知最後有無點

呢把火留到入冬啦

黨軍釋法 你耐佢咩何 佢一派傳票你就俾兩千

係咪想告縱火？

唔係咁易架葉師傅

唔知

佢哋永遠捉同打win 硬嘅
所以見到地上有枝水會好驚！

乜嘢嚟㗎？

屌佢老母幫佢燒香

告咩？蹤火呀？

啱 佢地真係好廢 你拎住個鍵盤打撚到班黑狗流晒血 邊夠你勁

可能是縱火

點火就犯法

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

其實依家興電子蠟燭

我推

再推

又唔係我話要幫間水砲車做忌

所以咪話佢講就兇狠囉
上網打字有邊個唔識

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

公眾地方行為不檢真係萬能key，只要佢話覺得你係就拉得

一向啲狗大把條例可以告
只係以前大家都覺得政府係會得過 黑警係信得過
好多律師出黎同你講有完善司法制度唔洗驚
啲法例幾十年都冇update過 但以前冇人會覺得有問題

只准州官放火

告你煲蠟

以黑警作風

緃火
拘捕
襲狗
非法集結
獨裁法599g
持有可作非法用途工具
黨安法

垃圾

中秋唔比慶祝

告你販毒都告得入

黑狗冚家亡

告咩？
屌你老母毅進仔仲停留係小學，告比老師知

再加速

告咩？

緃火？

索帶都告得入 蠟燭告唔入?

告你分裂國家都得阿

想知佢又用咩告？

逐步逐步嚟緊啦 下次擺花都唔得㗎啦

呢班黑警一定死無全屍!

應該佢就係做狗個個

梓樂

//去年11月，22歲香港科技大學學生周梓樂在將軍澳一停車場墮下傷重不治。死因庭也將就事件召開研訊；

9月16日將作正式研訊前的檢討。//

================================
【女屍赤裸是很大疑點】想屈彥霖冇戴 bra ?

#36 回覆

仲有面問乜市民係咪真係咁憎佢地

9告

下次出街都唔得

皇軍 大晒

蝗軍

只許君龍縱火
不許百姓點燭

告咩都得
警察有法律有鎗
我地冇

香港偽政府

應該問有邊個唔憎佢

告咩呀狗仔 小息玩遊戲咩

祝佢老婆晚晚比鬼un

LED得唔得？

蠟燭都唔夠膽點啦

有光拉得

犯左咩法

告你老母 7月14呀

等機會

古六月飛霜，天地和應；今劈雷不斷，為誰而嗚？
——待坐冤獄眾籌五十萬 楊博文懇請各方支援

各位關心我的朋友，大家好！我是「前」小學體育教師楊博文。相信如果各位有留意新聞，都知道係去年11月11日，我被指「在上水雞嶺迴旋處慢駛，遭警方截查時襲警」。今年6月12日被判罪成時，法官大人指出「警員口供不一，證明沒有夾口供，所以是誠實可靠的證人」，而且懷疑我精神有問題，還押入小欖精神病治療中心，等候精神健康報告。合眾人之力，我最終於6月18日獲高等法院批准保釋外出，等待判刑期間每一天都要到警署報到，到今天9月8日正式判刑——入獄九星期。現我已申請上訴，祈求法律最能還我一個公道。

原先在2019年11月11日被捕的那個星期，我會代表香港到菲律賓參加國際沙灘排球比賽，但因為被捕時身體有多處受傷，需要入院治療，因此被逼退賽。在此，我謹對所有支持我的球迷、培養我成長的教練、一直無怨無悔同我一齊打天下的拍擋說聲：「對不起」或許2018年那次，已是最後一次打亞運，無端面臨牢獄之災的我，前路茫茫，不敢談什麼代表香港出賽亞運、奧運的夢想⋯⋯

從那天被捕到候判，這段日子真不易過⋯⋯其實，我在七月已被學校即時解僱，當時辦學團體已明確表示，無論我上訴成功與否，都不會改變解僱我的决定。失業，成了無法改變的事實。

各路友好都在這大半年以來給予我大量的安慰和鼓勵，你我或許素未謀面，但我確實感受到大家支持住我的力量，令我更有勇氣面對眼前一切的不公與不義。

一直以來，我最擔心的不是自己的前途，要入獄，我唯一放心不下的是家中年老的雙親。由細到大，他們供書教學養大我，照顧可謂無微不至，此時此刻，我一入獄，將有一段時間無法侍奉在側——照顧兩老，每天為爸爸注射胰島素、照顧他起居飲食和充當「開心果」的角色，陪伴着媽媽，讓她穩定情緒；我不幸的遭遇已為他們帶來巨大的打擊和困擾，長遠而言，我亦無法說服他們「我呢個一家之柱可以捱得住，撐起成頭家」。

認識我的朋友都知我唔鐘意出街，好「摺」，平日花費主要在練習和外出比賽，其餘就留給家用。但如今沒有收入，每分每毫更要好好儲起來給爸爸媽媽當生活費和醫藥費。

我亦知道雙親一直都為我夢想成真——可以成為一個老師而感到驕傲。每當跟人提及「我個仔係老師嚟㗎」時，兩眼總會瞇成一條線、笑容好燦爛，神情自豪。以往的九月，我總是很期待上課；但今年九月，我必須先為父母打點日後的生活。

很多朋友都在我出事後建議我在網上發動眾籌，相信港人一定會盡力幫我，但我之前一直都唔想咁做。但現在，由於被解僱後收入歸零，我只能靠積蓄過活。作為家中唯一的收入來源，現時家中財政狀況已相當窘迫。在現時疫情衝擊香港經濟，整體失業率高企下，我仍努力地找尋工作。幸而，得一位朋友伸出援手，間中能在其工程公司擔任一些兼職勞動工作，可惜賺取的工資未能應付日常家庭開支和。雖然有團體主動提出緊急的財政支援，但資金有限，我亦深明長貧難顧。

因我仍有案件在身，將會面對入獄、保釋、上訴等等…… 再經歷一連串漫長的審訊過程。此刻，我為了安頓父母的生活，別無他法，請容我在網上向各方提出眾籌，為大家籌措50萬元。

我向大家保證，眾籌得來的資金只會用作父母醫療開支和生活費，若有剩餘部分將用作幫助基層學生的體育發展。

渣打戶口: 405-8-780551-1（Yeung Pok Man）
中銀戶口：012-590-1-062385-7（Yeung Pok Man）
轉數快：60568916

我都好擔心都被銀行凍結帳戶⋯⋯為避免嫌疑，請大家利用戶口過數，避免使用現金存入的方式。（如身邊好友想直接比現金，請入信封同寫個名，以便紀錄。）

各路好友，大恩大德，無以為報。

最後，路難行，亦需行，感謝各方同行。

一息尚存，希望不滅，我會勇敢行落去，積極面對人生。謝謝。

幫手啦！

更加證明梓樂係被警察謀殺

蝗法

殺人犯

「你一點放低就告你！你咪試吓囉」。另有街坊被阻止燃點蠟燭後，隨即向祭壇拱手祭拜，並大喊「阿仔阿仔，你真係死得慘囉。有仇報仇，有冤報冤」，現場警員只能悻然而退。

所以話傳媒聯絡狗咪又係狗
之前俾箭射嗰陣仲扮撚晒唔係負責執法咁

祭祀仙人都唔得
痴撚線